\section{Conclusion}

L'apprentissage permet donc de classer des données plus ou moins complexes, dans des concepts eux aussi plus ou
moins complexes.
Le principal problème est de disposer d'une assez grande quantitée de données, et de données
suffisamment diversifiées, afin q'un algorithme puisse apprendre correctement.

De nos jour, avec le BigData, la question de la quantitée de données ne devrait plus se poser. Cependant, les données
utilisées par les algorithmes de machine learning doivent pouvoir être vérifiées afin de ne pas fausser l'apprentissage.
